大家比D意見 我想出條伏LIST打食雞

由細到大D人都話伏件 煙花牛
我以身犯險 砌部伏機 打食雞 睇下伏到咩程度 2000蚊不直 自己買料砌
CPU-
MOTHERBROAD-
RAM-
HD/SSD-
DISPLAY-
POWER- GTR一定走唔甩先
CASE-
RGB FAN-
WATER COOLING-
KEYBROAD+MOUSE-

在線等

留名學野

回頭是岸呀

我研究緊 Power Com Series伏D定係Type-R Series伏D

真心講 GTR牛呢個價位唔伏
你覺得年中禁多部屋邨電腦店既機最後有幾多部會爆？
未搵過啲山寨牌淘寶牛就嚟玩有啲fun喎ching

我諗住行轉新高登執齊佢 番屋企砌完就玩 淘寶我嫌麻煩
有冇伏過GTR既建議??

AMD 二奶U
ASRock 一濕即壞板

Cpu fx8350 or A10 9700
七彩虹板/舊msi
DDR 3 1066
Seagate 5200轉
假卡/gt210/gt610狂牛版
Gtx250 sli
青鳥3散熱
Gtr 400w
Gtr 封閉式汽水罐機箱

用哂應該識原地爆炸

新高登cooler master 550-600W ~$200

仲食電腦雞？外掛多到仆街

gpu:單卡2080/2080ti

得2000蚊

Strong post lm

嗰班東亞病夫見一次report一次啦

有冇邊隻又難走線散熱又差既？

宜家唔知做咩set死左 SEA ser 我無啦啦遇神殺神上晒身咁 我懷疑藍洞因為冇人玩加左d電腦玩家入去

因為我知我自已有幾多斤兩 .....

我諗緊DDR2 會唔會伏D

HDD同SSD用WD Green
火牛GTR太low 淘寶x國牌子遊戲悍將紅警
ram求其搵條4gb 2133 ddr4

一隻成功嘅大逃殺game梗係要有返啲廢廢地嘅AI玩家嘅
唔撚通好似H1Z1咁咩，場場都唔撚夠人玩

sor我諗住ddr2 800 2gbx4

2000蚊食雞
最平二手
否則連最低畫質30fps都玩到你lag死

成部2手我諗 1000頭所買到

你買粒X3430+H55 都係一百人仔
而家二手DDR2同二手DDR3又係差唔多價

咁岩床下底有塊華鯨H55